想買頂nike 帽，香港邊到多款買？

專門店得好少款

咩款唔緊要。最緊要綠色

咁正，過幾望望先
nike 呢

outlet 係東涌 定觀塘?

其實我想買哩頂或者差唔多簡簡單單既
香港就遍遍無

儲起啲錢整容實際啲